返緊屋企，竟然發現…

好慘…
師兄唔好放棄

每次見到呢啲都忍唔住笑

有冇多d類似圖

記得以前喺高登見過係地鐵扶手電梯
有扎花 半支水

有巴打話一張圖就講晒成個故事出嚟

但係有另一個巴打話可能係拜祭 我仲記得啲花係白色